千祈唔好癱瘓路面交通

非反話

之前見到有巴打想係路上狂開死火燈，癱瘓路面交通。

但如果真係咁樣做嘅話，首當其衝嘅係救護同消防服務

所以諗都唔好諗

push

諗都唔好諗啊

今日3pm港澳辦開記招
今日一定好多水軍洗版帶風向想分化各位手足
大家緊記宗旨唔好被輕易帶動!
邊個話袋住先就屌鳩佢老母

死左咁多、拉左咁多義士要我地算數？
一路走來咁辛苦唔好輕易退讓
我地要一齊實現五大訴求加清算警隊

不分化不割蓆
光復香港 時代革命

有關聽日港澳辦開會事情，大家聽我講講。